有冇樣貌正常的人 因為覺得有某啲小缺陷唔敢同人拍拖

有肥仔波

超慢熱

太完美

平胸

j太長

太肥

ptsd

depression

成身毛
就算拍到我諗我一世都唔會扑野

剃一或脫咗佢？